呢排咩事個個藝人都自己開youtube做utuber?

係咪有邊個喺個圈到吹奏完黎

定電視台而家真係咁唔掂

戰線嚟
人哋有人工架嘛
都要做0.5

但係係不分藍黃都有喎

咁都係戰線
各有各做